【罷搭黨鐵】大埔巴士路綫圖

小弟第一次整圖
整得好辛苦
希望幫到大家

tui

......5到

好靚

Push

幫你推

推

意念好好 但配色可以再搞搞佢74X睇到眼殘
同埋72A寧寧舍舍凸咗出嚟可以再標返清楚啲

大埔人留下正評

幫推

真心，如果有人整曬18區巴士路線圖，再整番個手機App方便搵路線
完全係可以置黨鐵於外太空
樓主好好，只要傳開去同埋等人知道有持續更新，一定會愈黎愈多人用，原理同黃色經濟圈一樣

召喚巴膠同手機達人

少少諗法

首先係睇落有啲花，不過我都諗唔到點改善住

路線上
大埔去港島仲可以考慮 74x / 75x / 307 > 680 681 682 @ 大老山 / 東隧（307) 做駁腳，咁就可以cover埋北角到灣仔一帶 (我見圖無包括680 681)

東隧可以加埋694，柴灣人愛車

落港島另一條路線可以係 271 > 紅隧巴 (e.g 118) @ 加士居道 / 75x > 紅隧巴@mk

巴打加油！欣賞你嘅做法

75X去程都經樂富喎
同埋港島區可以東隧轉680 619等等去北角至銅鑼灣一段

正斗, 有用!!!!!

有錯ge話有時間會改
有咩意見下面講
......都係有時間會改

P cannot tui

307 經wan chai

去程都經?

好似來回都經

唔得
好多黃友都話巴士太慢同塞車不了
火滾

唉 其實kmb都係SHK 只不過唔想比黨鐵賺錢先焗住搭

回程去咗灣仔再經維園，去程就直接到灣仔

有進步空間的
包括74A唔太算經九龍塘,但入到九龍灣
75X來回都經樂富

入將軍澳可能用74X
出觀塘轉98A往寶琳坑口
296A往尚德會更平更方便

大埔仲有條A47X for富亨+火車站去機場

荃灣唔太明畫條30做咩

72係去到曬深長荔3站
出九龍塘行入又一城轉702有點奇怪

不過總括而言
呢張圖都係好清晰同易睇
尤其樓主係顏色線隔離標明編號
更加方便認路線 值得讚賞